【區議會選舉】邊個諗屎橋圍票站？

搵晒選區所有老人院出黎，圍住老人院，唔比建制派發動掌心雷，老友記又唔洗周車勞頓、係老人院訓下教，你話幾簡單？

老人票一向係建制大倉，壓住左呢堆老人票，佢地就要動員更多社區資源去比社區街坊，到時大家記得排隊拎野啦。

阻人投票不可取，接返自己長者去投票，組織義載

阻人投票嘅一定割

圍咪棧老人家反感，跟本就應該由佢地親人陪佢地先係最好，冇人理佢地d蛇齋餅粽先咁有效

著數緊係拎盡佢
投票就照舊啦

啱 呢啲唔想割都要含淚割